[721] 其實好多人都唔知仲有另一Team警察存在過係元朗站

見好多人成日拎住果2個藍衫懦夫講
話人數少然後溜走

由呢段立場直播32:40可見，係班白衫鄉黑打市民打到上月台車箱同打傷立場姐姐後，可以見到仲有一隊約10人嘅警察，大批市民請求佢哋協助

但最後呢？

佢哋撤退埋之後，就成班白衣人推起大閘，再次攻入元朗站，無差別打到市民頭破血流

雖然呢隊警察睇裝束點睇都似雜牌軍，無個睇落好fit好揪得 但如果當日佢哋肯留低保護市民，成件事都未必無得救

721 唔見人

推

Push

有無人知佢哋最後去咗邊？

pish

右邊果個似唔似游乃強
擺到明公職人員行為失當喎
呢隊警察有哂在場證據

算啦
夾埋晒
一走就出嚟

嗰陣直播好多人問，有人打人佢地做乜依家先上嚟
班黑警就屌鳩人非法集結，要人散，之後靜咗陣，9企咗陣見無白衫就走
一走，白衫就重回
呢日真係呢世都記得

唔算得

所以警隊今次唔搵人問責
以後水洗都唔會清

係佢啦

煲大佢啊！

游奶強

你班人搞元朗踩到人哋地頭挑釁唔夠打 又想黑警幫手
真係好柒
雖然黑警係要調停
不過要幫你地啲黃絲廢柴真係陰功

升職

直頭係佢
仲話睇唔到人持有武器

不如游乃強揹咗721呢隻鑊佢喇

和理非真係痴撚線
2020就黎一半都重信班狗會保護你地

唔會唔記得啦
睇住直播
D人係咁捉住班狗問，勁崩潰
然後冇野發生
去到好夜先祠堂搭膊頭